呀嫲立左遺囑 要分一份身家俾個工人 場官司有無得打

分俾佢身家唔係多，得幾球野

但問題要分俾個工人就條氣唔順

大家覺得有無得打官司取消番佢個份？
用佢唔係親人關係既點有無得打?

無得打既 我唯有抹開臉 日日親自上佢門又跪又喊令到佢改為只

賓定媽姐？

錢又唔係你既，比邊個都無所謂啦
工人姐姐可應對你屋企好好

分幾多
仲請唔請工人
唔好比個賓妹知
唔係死得仲快

咁撚有錢 好心直接去問律師啦
幾球野係散紙 無錢比諮詢咩

啲錢係個老人家既
就算佢要倒落晒海唔益你地都唔撚關你事啦

點解咁好分幾球野比佢，條工人做左d咩？

我又真係無錢俾住喎

大陸落黎個啲

反省下啦，比賓賓都唔比你呀，你地平時點照顧阿嫲呀

人地可能照顧得你呀嘛好好呢
可以佢地2個仲熟過你同你呀嘛
有咩唔順氣

睇嚟你地成家都冇乜點關心過呀嘛

唔多 但幾球野
重請唔請工人？分一球就夠

樓豬係假膠來，撚過唔少連登仔，睇路啊

駛唔駛做得咁撚肉酸

不過睇到啲連登仔見啲錢唔係自己嘅就梗係唔介意啦

相反 我老豆係愚孝個隻
成世人幫佢做過唔少野又照顧佢

相反，我呀嫲睇住我成家死都唔肯理

即係見人有得分想貪埋人哋嗰份喇 正仆街嚟

真心
如果工人用十幾年時間用心照顧佢
幾皮算係乜
樓主咪撚咁貪心屌你老母

睇我樓上講野
唔重覆多講

唔係多， 得幾球野你都要爭？

問你班連登仔都唔無乜用

此post完

快點打
梅媽二世

畀阿嫲睇到呢個post
一毫子都唔分畀你

法定繼承人其中一人可以就遺囑打官司
贏唔贏係另一回事

難啲

叫個工人上黎開post 分享下樓主平時點關心個老人家

睇左你講既野都唔覺分錢俾工人有咩唔岩
你老豆愚孝一回事，工人盡心照顧又一回事，你唔肯分錢咁對個工人又公平？
況且d錢係老人家既，佢想點分你無權干涉，連果幾皮都要爭，只能證明你心胸狹窄

大家用下個腦諗野先打字ok?

第日你老豆同你講分半層樓俾工人唔好嘈

分幾球
家幾皮

ball

幾皮野 我就當俾工人機票啦

求下你工人好過啦

認真答

睇遺產有無侵害你特留分 或 遺囑有無有效成立

唔係既話無得打

又唔係多，幾球野啫
算啦樓主

認真 尊重你阿麻意願啦不孝子

點先算侵害我個份

一係你同工人私下deal一個價，不過要問律師意見

老豆點同呀麻

10$遺產
ABCD繼承各得2.5$ 特留分係你呢2.5既一半 即1.25$
即係你落袋一定會有1.25$

你呀嫲係咪智力正常 有無咩老人痴呆先
如果一切正常自願立既 諗唔到有啲咩可以做

立遺囑有見證人，應該唔會有咁既問題

工人係賓妹定點 炒左佢等佢返南亞
食左佢個份 睇死佢唔會有錢同你係香港打官司啦

為止呀嘛
字都未識寫
你諗下人地，自己憑咩攞呢份身家先
隨時工人仲親過呢啲所謂親人

算半個香港人黎

屌佢老母早排呀嫲屋企唔見左條鍊已經覺唔對路

但條老野仲死攬住佢
又話點都要分佢一份

問題佢依家神智都唔太清醒

無野可以做

好似之前劉德華葉得閒套戲咁

如果跟左你阿麻幾十年既就算啦

你都講唔係多就算啦

打官司唔益佢

打到燒晒自己個份為止

睇佢有幾多淨

打官司要prepay你有錢打

見到第一句已經
死乞衣請律師問下專業意見啦

遺囑有效無瑕疵你打到破產都係輸架啦

關你撚事咩乞衣

假膠黎架wo

話左無錢住 追post啦

輸又點 對家都要俾律師費

大家還原基本步

你有無照顧個你呀嫲呀？無就唔該收皮

你無錢點打官司

我媽咪有

用老母子同人陪葬，你真係孝子嚟

legal high?

呢個就係佢生存理由

係我一個崩都唔撚分比你

幾球野視為草既你，唔搵律師，走上黎連登問

善用起底。假膠

同樓主情況差唔多 都分左幾百萬比佢 大家都同意

你冇撚嘢吓嘩， 你阿嫲啲錢鍾意分比邊個關你撚事
你有乜資格出聲

日日撚鳩連登仔太開心